（轉帖）上水出現大量中国电信沙井蓋(簡體字)

（轉）上水出現大量中国电信沙井蓋(簡體字)
华为 Powercube 500 網上資料顯示為視像監視裝置, 香港變新疆不是夢, 近日發現大量华为牌子神秘監察儀器, 多組天線及多組高清鏡頭, 另外, 附近道路出現大量中国电信沙井蓋, 懷疑配合收集路經人士數據, 該些儀器標籤顯示深圳龍崗製造.

5G發射站全部都係華為
有朋友係安裝發射站

做咩多咗咁多人貼d恐怖相

屌你老母 咪玩啦

推

做乜又興返玩恐怖相
係咪閃電閃到時空重疊左?

屌你呀

Push

仲有百佳賣埋d殘體字烏龍茶

用中國電信名義喺香港裝監視鏡頭

樓主再開多次post
順便report #2隻3毛

怡和惠康賣埋大陸元素辣面添

五毛囉簡單
令你覺得上連登覺得煩厭

All are done quietly???? !!!!

支那手段好陰濕
不過都證明佢唔想人討論呢個話題

幫手推

用晒屎為倒錢落海執笠全部變垃圾

Post乜9恐怖相呀

上水邊個位有？

荃灣海旁19年時已經有中国电信挖地鋪線

送中陸續有黎

推post 加bam 同投訴2樓

同左邊甜到仆街嘅Snapple 比就高下立見

好似唔係
smartone 5G就唔係用華為

玩單機啦 我屌你老母

push

五毛block

up

屯門紅橋都有

721

SmarTone用Ericsson/Nokia

哈哈5毛你仆街啦

好彩一早block左

心諗你講緊乜

wow

傻閪愛單機

都已經有移動同聯通 仲有乜好驚早就玩撚猿了

配套設備之後用黎起屎為5G基站

遲啲收集下，換走曬

新疆化

貼恐怖相即block

學識免疫恐怖野就唔怕

打算夠期會轉、希望佢個網絡可以負荷到

p

屌

大家要有安全意識
佢寫明要小心火, 唔好打開
溫度高過60度都唔得㗎

唔想人討論

正解

屌真係好痴線

全部裝cam

監控燈柱？

呢罐野好L難飲

今朝好撚多

沙井蓋會做到咩

手動撈圖+新負評系統幫到你

推呢啲嘢

街坊出動，整地圖tag曬所有power cube 500，有big picture 先知有幾嚴重

沙井蓋下面有解放軍？

好多開咗井蓋入面係空，巴打試下幫佢開蓋

個電線井應該無咩特別
就算打開咗 下面都係得Cable經過
同埋養下曱甴咁

屎為全球收皮，都仲會有呢啲政府contract 養住，係香港唔會消失

721831101111

回血劍都夠死

我指入面係冇線，但佢霸住哂啲位

如果有巴打剪屎華線，我唔會反對呀！

五毛搏bam

好意外？

問題係連零件都無點維修

希望佢枝cam柱無零件啦

新疆

耶穌都鬥唔過共產黨

你竟然飲 一睇就知伏啦

乜撚野叫傻柒
露底啦垃圾五毛狗

屯門都見過

我驚班黃絲暴徒剪撚晒D線😫😫

用地圖日日update mon 住佢個police state project.

推上twitter禁止surveillance零件輸入支那。唔想佢可以單機整曬所有嘢。
唔好俾佢靜靜地起好曬唔理。

UU嘢 下面應該有好多位
不過都可以Check下夠唔夠深度
同埋個井蓋跣唔跣咁

條友擺明係搞事, 唔撚使理佢啦

Powercube 500 spec. 佢只係battery solution for outdoor radio equipment. 當然Powercube 500 可以為不同設備供電，但要Powercube 500不是監控工具。

有冇裝埋CCTV?

起咗底好似幾正常喔佢真係五毛？

起咗底好似正正常常喔佢真係五毛？

大陸茶賣 $9.9

屋企有人做醫院
上次醫院派 佢拎左返黎
我一見到 諗都唔諗就即刻掉撚左

Block is ok

上水黃議員做野

仲好
方便知道邊個係5毛

誠哥出架

5毛新玩法，等外人非會員無得封硬食

你隻攝台死藍絲未撚死呀？

人地都未做嘢，你自己驚成咁

黑雨po勁多

佢po得恐怖相=

依單嘢係真
係有陰謀

憑張咁嘅圖就想嚇人

五毛 已經無辦法阻止港獨討論

驚撚到

真係好撚on9以前已經睇到免疫咗

如果真係玩監控會貼自己個大名喺面咩

幾年前已經有

咁樣係唔會令我驚架

Facebook 廣告見到

屌 依隻茶佢免費派曬比香港醫護
但冇人飲

貪佢嗰少少聽仆街
基本月費完全冇任何競爭性

監控香港已係事實
拉到拉去中囯

繼續忍，得咁少人出聲
偽政府繼續存在
就只可以忍，接受